[回憶跟我擦肩而過] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

PUSH

叫春吧

公公唔記得左加埋蒲公英巴打段文上黎

點解連續兩個topic都係咁sad

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

叫春請錄音

老人痴呆

唔SAD 唔SAD

肚餓

食M記啦

增肥好痛苦

好好太陽出面

DIU 增肌!!!!!!!!唔係增肥!!!!!!!!!!!

出左去浦?

太瘦啦 做gym連埋增肥一齊

返工呀

要做到有咁攰得咁攰 之後早啲訓

.............GOOGLE 啦你

又食 唔撚係掛

琴日OT 完今日又要返, 好辛苦.....早D 休息

今日食KFC

唔辛苦 聽日佢生日

...........................................................................................................................................................................................

我想去荃灣食粉

咩粉...?

訓晏左

返工遲到?

約左幾點

搵到了 公公一定好大隻

肥西

約左仔仔?

又有新金句

做數未, 娘娘

返去做數啦

去shitty
屌佢老味狗鐵壞夠未？

冷靜

希望我到太子就壞完

鬧鐘都幫你唔到

出街 夜晚做

好早喎你

36F劍俠

好撚嬲
日日都壞價又照加理撚得你
仲要撞正趕時間

地鐵又壞？

垃圾鐵間唔時係要壞下
唔係加唔到價

依幾個用壞到痴線

真開心

觀塘線

官塘線
觀塘站 信號故障

垃圾地鐵成日都咁 幾時先會正常返

做咩啊
去邊玩

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象 模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

米線

但願我無拍過拖

我今日都係 起唔到身

屌點解又一放假就夢見佢返轉頭啊
走啊

但願我無被分手

但願全不是A0

別這樣 乖豬

但願你只記得我的好

今晚一齊上山

上緊

上山探我？

拜山

我都上

咁早上

曾一起走過的夏天 我常常會夢見
我猜不到你真正的感覺
思念寫成臉上的黑眼圈
有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠

要手信？

唔想次次一放假就上山啊

返工啦

你地真人聚完哩到又上山聚

聽日佢生日，我有權上山嫁

今朝個一下太勁

圍爐取暖啊

赤柱

今日都有啲唔開心

我可以等佢點對我再諗
利申：早生日過佢

唔好啊

無法停止幻想我們的永遠

咁遠水路 不過正

一路玩一路做數

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持
愛你是孤單的心事 多希望你對我誠實

唉 去過幾次 唔係幾想出去

你地咁鍾意一心二用嘅？

帶手信比我 山頂見

咁番去做數啦

藍色裙絲打

你發現到我

岩岩落車

認錯人啦你

幾靚

你係咪企我後面個小朋友

..............返去打飛機啦, ON99

個天灰色 點解會咁

被跟蹤

因為你用錯filter

我好專心上緊山佢𥄫我電話

唔好以為個天為你而灰

ip 都唔使check

好變態

係我睇到灰姐

邊條仆街蝦女漢

hea hea下有錢收 幾正啊

係屋企頹hea 緊

好想返屋企

唔靚哨牙的

DIU.....................................唉................................真係

你快D去保護佢啦

D 女唔會欣賞....

仲俾人跟緊？

係公司啦

仆街 正垃圾

好曬呀媽呀

去左邊度曬太陽？

蒲公英仲未醒

荃灣 好彩無汗出 清爽

可能嗰一刻佢係咁諗 不過有啲嘢令佢改變心意
算啦 如果係我 唔肯定我一定唔會比承諾佢

講起荃灣好想再去食餃子

福來邨果邊果間?

淨係識行過去

咁靜既

哈囉

hi

真係咁得閒 ？

yo

山頂既院友向你地揮緊手

lm

星期六大家出晒去

真係好得閒

輕輕鬆鬆收人工

因為真係好撚嬲

我有一段唔會del
其他全部清左啦 一早 唔做埋佢 我會仲辛苦

約完我出嚟又唔應我 憎死你呀

約左邊個

放飛機?

拍左1x年 散了

哇, 1X 年, 好長時間

因第三者？

話變就變…

⋯⋯點解

你地估岩左

你係男定女？

男

所以你女朋友比帽你？

點解咁耐都唔結婚? 我老豆話拍咁耐都唔結係好有問題

家底唔好 岩岩叫有起色有基礎就咁

已經係去到有共識結婚 對方亦估到我就求

點知

我知 留id

⋯⋯依家分左未？十幾年都養唔熟

激情

我老豆偷撚左我部單車 冇野玩 好撚悶呀

養唔養得熟唔關耐唔耐事嫁啵

歡迎新院友 你仲有我地

聽到都sad

我係山頂安慰你 乖

我地16 17歲就開始

個個都好羨慕我地 大家家長都見埋面

一句無左感覺 就完了

人地日日一齊返工返工 仲要住附近

出左社會做野就咩都唔同哂嫁啦

佢未必咁快放低 冷靜完睇下仲有冇機會

大家都知社會係咩一回事
而家人地近水樓台先得月

唔好睇唔開, 上多d黎 傾計

難d 因為習慣

完全係 但係就算住埋一齊都未必會係你

就算未放低都唔會想一齊返 情情愛愛真係好恐怖

有咩係我的

【學懂忘記，人會快樂】

很多人不快樂，其中一個原因是執著於過去不開心的事情。

過去的，無法改變，執著也不會對事情有任何幫助；唯有學懂忘記，才會有新的景象。

Ref:
龍震天 Blog:

你自己

傷心到無流馬尿
真係講都無人信

你諗住點做？

放開你既情緒, 你有權喊嫁

你記得 好感動

起身了

喊唔出都唔緊要 唔好up住up住

你訓左幾耐

廢青

屌 今朝6點先訓

吹咩

食左屎未

請左幾日假 係屋企冷靜下
但全屋既野 都係大家添置 所有衫褲鞋襪都係互買
證件證書等又放左係大家屋企 根本都分唔開d野

做咩話佢

唔想再比佢鬧 唔想再聽佢用難聽既說話屌到我仆街 但我冇勇氣走 小事小到有時整下佢 都比佢大聲惡
陪佢打機 有啲係要協力一齊玩 有時個網唔好斷左就比佢屌到仆街 有時唔小心輸左又比佢屌到仆街 到底我有咩唔好⋯⋯⋯
盡心盡力去做好多事迎合佢錫佢對佢好 換黎只有佢變本加厲 好辛苦
原來我到依家最驚既係 如果有日真係同佢走到最後 我會日日都唔開心⋯⋯⋯

屌 同我一鳩樣

佢地恰我

屌 訓唔著 好多野煩

分手,

執好哂比返佢啦

絲？

唉，我明白，有好多野根本分唔開。你諗住挽留嗎？

係

呢d咁唔成熟既人你都頂到？

又煩你ex

d家私點分

比10車屎佢地

食屎仔琴晚做左人地隻兵

邊個收佢兵？！

唔係, 淨係分返係佢既野比佢, 其他咪keep住囉, 當一個紀念, 唔想面對就換9哂佢

呵呵

呢個相處問題 只會 愈黎愈嚴重....
況且佢係唔會被改變
所以你自己諗下

唉⋯⋯物是人非⋯⋯仲要十幾年⋯⋯巴打我撐你

分手

點解

離開呢個po

我都入左伍

佢做兵！愛上其他人
我接受唔到

你就是但啦

我係將軍

唔係 出完街之後唔應我

點解？你男朋友定曖昧對象？唔啱feel？

唔係 仲有學業 屌 好多野未搞
又要諗reg咩科 唉 屌 煩

好 你返工努力啊

屌 無啊 你聽佢亂up 係公公自己做兵咋

唔分

屌你 你自己做兵又拉我落水

搞好未

未啊 食佢個屎 個timetable都未出哂 未知會唔會同我想reg既科撞唔撞時間

而家無左女友又無左親人咁
到而家仲好似發緊夢咁
無晒心機
突然話分開 我果時仲呆左係到

食野先

你會想復合嗎？無事⋯⋯加油，有咩係依到講

都想呀
但ex 而家同第三者曖昧緊 仲講明個心已經唔係我到

唉⋯⋯可以咁狠心，你有無咩做得唔好呢？

佢話我所有都好過、佢、
但就話我唔夠愛佢 同無左個感覺

十幾年，變到親人一樣啦，想點

唉

拍拖？ 可能唔識點開口者

有第2個仲有咩好講

10年仲點會有岩岩相識時既興奮同浪漫
但佢竟然信第三者可以做到…
都唔知ex係咪日日食迷藥

佢一早有呢個心啦

Down到一個點
準備拉埋 屋企人都好鐘意大家
但有如斯下場

點解可以咁狠心⋯⋯已經唔係出軌咁簡單

點解最後一關會咁艱難

我四年都覺得咁痛，十幾年真係想像唔到，撐住呀巴打

搭唔到嗲

所有野都叫settle晒
到收成了 佢竟然選擇離開

啲年份係咁升
初初入黎哩個post大家唔是一兩年就係四五年
之後聽過有八年同十年 已經覺得心鳩酸
依家聽到十幾年真係心都痛埋
點解人類既感情要咁複雜

有咩唔開心就搵人講啦
我地會聽你講嫁
唔識面對記得搵人陪啊

十幾年感情都一夜間無左
新鮮感真係咁重要咩

係⋯⋯最緊要唔好諗埋一邊，
我地陪你

我地大家都好似 都內向儉靜 好小朋友
呢10年都差不多只得對方
而家佢就有第三者 我就咩都無淨

或者有d人會厭倦穩定既生活

無事巴打，要重新一個人生活

我地差不多無哎過交...

無嗌交其實都有問題⋯⋯嗌交其實可以了解對方更多

而家大家都應該未同屋企人講返個結果

早排仲2家人食飯

我都唔識點開口

輕輕答 某啲原因分開左 叫佢地唔好問

我可能私底下揾對方家長 唔知好唔好呢

因為佢地真係好好錫我 仲多過自己屋企人

什至比埋錢我去結婚買樓 對我仲好過佢地d仔女

牽動到咁多人，都已經唔係兩個人既事

12年 又同居過 其實真係咩都試過了
最後輸左句 無左感覺

其實感覺真係咁重要? 十幾年仲要有初戀咁? 屌, ON99 咁

好多謝你呀巴打

唔洗多謝, 最緊要你振作

講就易
我未試過放假咁耐都無聯絡大家

聽到真係好唔甘心
屌唔通結左婚都要好似初戀咁？
係咪真係咁難接受到平淡既幸福？

佢話大家的愛情觀有出入
直到近排某君出現
決定放棄我地既幸福細水流長
去試追求自己的方向

屌 藝術家都無咁抽象

藉口黎
咩方向可以令佢放棄咁多年感情

人真係

其實都係想出去試下其他野,

十幾年先去試

我更唔甘心多過傷之

就係因為十幾年, 驚了, 唔想咁就一世

唔好咁嬲啦, 無用的

我都唔知好唔好挽回

你自己想唔想

之前有曖昧過 佢突然間約咗我出嚟影相

只怕越搵佢就越討厭我

唔好諗佢討唔討厭你先,
問自己, 想唔想挽回

...有其他人比你更啱FEEL

唔好後悔...

好想

去做啦, 可能結果唔係好, 但對自己無悔

今日mtr又壞左

去溝女? 好彩唔洗搭MTR

岩岩睇Apple動見到壞左 無出街 次次都係觀塘線壞

我都壊左

邊到壞左

無從入手。…
我都唔知點比返感覺佢
仲難過新追女仔。。

壞彩虹至觀塘

好似次次都係壞依段

感覺無左就唔會有返

寄託哂係學業到

加油⋯⋯

讀書真好

返工都好 有錢

做鴨啦你

幾錢人工

diu 唔休息一日？

會窮

唔會⋯⋯屎忽夠肉？

夠 你岩？

而家唯有做返晒應承過佢既所有野

有好過無 加油做

直接問人人工

睇下好唔好pay

努力返

休息下啦屌

返尼啦

人地人日日一齊收工到門口 我仲點等佢好

娘 娘親

願你放心 我會好好的過

你仲話唔係做左佢隻兵

呵呵絲打 好搶手

食慾恢復返 去左打邊爐
但啱啱行行下諗起條友都係有啲唔開心

屌你 我叫娘親咋喎

唔可以諗佢

如果失憶都幾好

Delete 與他的一切

我都想
屌 尋晚我個心好難受 想直接block左佢算

無得hea了 日日ot

同佢講：食撚左屎未

你又做乜鳩

有無依個功能

你做乜要同佢講嘢

屌 佢搵我先架

記得扮唔記得姐

諗諗下 真係信都唔好寫 直接block佢算 好撚過份 搵返我完全係為左撚狗

最好就唔好搵我 佢差唔多成日都無搵過我 心情不錯

屌 佢日日都搵我

呢幾日少左 可能同條仔玩得好開心

當你係玩具攝時間渣

啪啪啪

屌 agger 所以真係要向撚狗說不
集氣同佢講清楚+block佢算

Block 完唔好解封呀

唔會

唔係即時覆 都隔左好耐

隔左幾耐 ？
不過block 左佢啦一了百了

佢真係搵你攝時間
快啲同佢講清楚就收皮啦

2~4個鐘覆一次
屌 我諗緊點樣將封信既內容簡單化係wtsapp到俾佢睇
唉 我唔想係同分手既同一日又離開多佢一次 感覺好膠

問佢食撚左屎未

若要人不知。。。。。。。

你食撚咗屎未

邊有

做撚左數未？

你做乜

又真係幾灰 只係佢依家同你分咗手 覺得冇義務再記人啲嘢

你唔好同佢傾啦

係囉 唔好寫啦

食緊飯咋

屌 佢真係好撚仆街 都唔知當日搵返我做乜鳩

但現在沒了

食完快做啦 死MK

無聊囉

寧願佢無搵返我 等我忘記得佢一乾二淨
其實無左佢 我都可以生活得好開心

中場休息先

點啊 收未

諗咁多做咩
放過自己 Send句食撚左屎未 俾佢啦

冇胃口 唔想食

唔見你send俾你個ex 講就兇狠

好快到啦 食左飯未啊

都食少少野啦 唔好餓

屌 tst有咩好驚

你做咩話佢mk 佢日日都做數

當以為生活回復返正常
條仆街又走黎踩你一腳 等你走唔到

放緊飯 但唔棍食

唔餓 想嘔多啲

當你玩具 借你尼證明自己存在

屌 坐車坐到想嘔

努力啊

唉 今晚個月亮真係好鬼圓 又觸景傷情

做咩事

佢都冇搵我 同 我都冇再搵佢send 黎做咩

夜啲就做

係囉

好想同佢早日團圓 一齊返 只係同佢過左一年入面嘅半年 想同佢過埋

關你撚事

唔好再搵大家住會好啲

俾啲時間大家啦 冇得逼架嘛

屌好撚熱，好適合留係屋企

係囉 今日又係咁出汗

頂講起月亮我同個ex 未一齊嗰陣佢就係中秋節飲醉酒講啲鍾意我嗰類嘅心底話

由六月激嬲佢 佢話要冷靜 但我就係咁煩佢 chur佢 到上個月 依家至無搵佢 所有野都太遲啦 剩下呢一個月希望佢會改變決定同返我一齊 得返呢一個月咋

呢度好鬼凍

一陣就放啦

屌，逼自己出左去減肥

加油

比d時間關心下我好過啦

減肥啦你去

心淡

慢慢做啦 數就做極都做唔完既

我陪你啦

最好大家唔好再搵大家
我而家有啲驚條友有一日搵我還錢

咪唔好還，邊個知

佢男人老狗差我錢啊

係喎，當請佢叫雞啦

驚佢有一日良心發現走黎還錢

鳴呀

今晚要1個人係屋企渡過

無啦 我依家就走俾佢睇 叫佢食屎
想當我狗咁撚？無咁易

係咪唔舒服

係你至好講

得啦 安慰自己既心靈 識背喇

叫佢還比我

如果佢搵返你 你都唔會send呢

我陪你

我認真 我打埋封信send埋俾佢之後就會走
屌 又唔係未試過無左佢啦
我依一年黎 咪又係過得好地地 已經習慣哂無左佢係我身邊既日子

佢唔會 連''係咪想迫死我''都講得出 就知佢好厚面皮
完全唔會良心發現

幾有道理
佢講完迫死佢之後話佢會還
但而家已經唔想佢還啦
幾千蚊好快搵返既其實
希望佢唔好搵我啦 一陣又當我狗咁撚

我陪埋你，當我絲打就得架啦

都係既
睇佢搵我咩事啦

當跌左啦，因為幾千蚊而痛多次就唔值得啦

可能

好想搵人攬實我攬到窒息

都食少少啦

過來

我都想

如果覺得同男朋友行唔到落去，但大家都仲好愛對方，咁分手好定唔分手好

好似之前失戀咁 一食又想嘔

過埋來

又無理由逼自己既

可能胃有病？

我諗唔到，淨係覺得好傷心

咩原因？有無溝通過？

點解覺得同佢行唔到落去既？

不斷嘈交，一嘈就嘈得好緊要。有傾過，仲一齊承諾唔嘈交，但無一次做到

講起月亮 我上年中秋仲係同佢啱啱一齊

我終於識計嗰條數啦 好撚感動 我終於明啦 我諗咗三日 啱啱計咗半個鐘 依家終於計到

諗三日都唔問 打死你個數學妹

點解唔收下d脾氣？火星撞地球？

我有問嫁 但嗰陣仲未明

有收，但一嘈交大家講野都好難聽。
佢今日話：「我同你無野好講。」
雖然可能好小事嘅句子，但聽到好傷心

我都陪你
利申 藍絲

好唔成熟⋯⋯點解唔冷靜d先講野

你有問咩

大家都冷靜唔到 我冷靜到就係好想分手，但我仲好愛，好唔捨得

幾耐會鬧一次？

兩三日就一定會嘈一次
每次嘈都可能因為好小事

如果俾我揀 算啦 幾千蚊 唔係好多就由佢
如果唔係佢一搵返你 又係撚狗既話 真係仲慘過食屎
個幾千蚊就當送左俾乞衣算啦

當你狗咁撚

今晚早D抖下

明左就好啦 娘親

我而家都係咁諗
之前都係條氣唔順先搵人追佢數
而家都睇化左
如果佢返黎撚狗 仲慘過唔還

撚下我

其實佢差你幾多 有無確實數字

撚都唔想 比死更難受

撚下我啦

你係咪M黎

可能係 都犯賤左咁耐

5千左右

我真係唔想 同佢傾計好唔自然

算啦 返一星期工都有

有無陪我？我請

利申：絲打

唔係同我咩

單機食啦

我唔撚人 唔似佢

你都食緊啦..... 好似幾好食咁

咁我繼續自閉

叫咗你唔好理佢

有冇好少少啊

唔好自閉啦

good 加油啊
雖然依家你都做唔到啲咩

搵32F撚你

無理啊 娘親

係囉 其實傾計仲辛苦 咩都要就住就住

點解你要叫佢娘親

正啊....我今日都冇乜點食飯

娘夠未？

肯做數未

叫佢收聲啦36F劍俠

因為唔可以娘 娘

做撚左數未

我做緊

係 我都希望佢回心轉意啦

做緊

幾時變左36

識未

唔係36咩

都話識

32啊

唔好咁辛苦自己啦 你已經俾哂機會佢啦 佢珍唔珍惜又係另一回事

36咁大

明明就想做大將軍

good 加油

係囉 佢hea覆都會令自己好辛苦架 有啲嘢又唔講得 佢又冇心覆 好難為自己啊

無 唔好屈我

啱哂佢

沾麵 正
我咁耐以黎剩係食過一次

難啲

都係喎

癲夠未

招人入伍

多謝32F劍俠

娘娘唔好嬲

歡迎落山

唔招

連你都陪佢癲

唔識我教你
唔係36啊

你都入埋伍

D人會自動入

笑死 36 係嘅

就算你點原諒佢都好 佢都無心一齊返 有咩用

唔洗啦多謝

唔好唔洗啦

呵呵絲打唔會陪你地癲

得啦 想做將軍？問左公公未

我都當左

呵呵絲打話你地癲咋

佢叫娘親啊

係你自願入伍
我就不了

撇脫

食撚左屎未

瀟灑

屌

做乜仲要上

我都係 已經接近咗

你有呢個勇氣去原諒佢好好 但佢根本唔稀罕 唔好浪費時間係一個唔識珍惜你嘅人身上

係 我嗰個都係 就算返黎都唔係以前既佢
的確係好可惜 有時都會因為咁而唔開心 但係無得返轉頭

啱 有呢個心態就好

呵呵絲打

係啊 好多嘢都返唔到轉頭....我地一齊返都唔會好俠以前咁開心 好多嘢都唔同咗

你又陪佢癲

係 不過就算佢後悔 到時我應該都放低左了

無 我唔要做將軍

呵呵娘親

你格劍啦

你走啦好嗎 去搵食屎姐

搵左 係我隔離抖緊

咁癲

就算返返尼都唔係當時種感覺 有啲人總係覺得對方為你付出係理所當然 從來唔覺得呢一切唔係人地有義務為你付出咁多 巴打慢慢放手啦 你一定會搵到一個識珍惜你嘅好女仔 呢個世界仲有好多識專一識尊重你嘅人

雖然 三日 但係你好似對佢落左好多感情

唔抵得？

娘親 專心做數啦

呵呵唔好理佢啦

人地有新歡 你連舊愛也不是

我係度教緊佢啊

可惜對方應該唔係認真

貼玩具篇文俾佢睇

我覺得佢淨係當你兵 根本冇當你係男朋友。當你係男朋友唔會咁 一定會尊重你 唔好為一個覺得自己冇問題嘅停留 因為佢個心已經冇你

吹頭先

娘親 咁夜先洗頭

唔關你事 痴線。係佢問題 佢一腳踏兩船喎 點解要將個問題推俾自己？可能你話係自己問題所以令佢偷食 但佢有堅定嘅心同愛你嘅心就唔會選擇鍾意第二個 都係佢唔夠愛嘅問題 就算你做得好好 佢都不屑一顧

慣咗..

早啲甩手唔好傷害自己可能仲好，不過可能我自己經歷影響啦
啲女明知人地有意思又唔避既
9成9會貪新鮮貪刺激
咪俾佢傷害到你自己啊屌你老母

你又話唔同佢癲

agger
搵個真係想拍拖 對你好既女仔啦

好傷心

？

愛得咁辛苦 咁愛黎做咩

對身體不好

點解啊

你帶壞左佢呀

自己冇能 冇撚用 成日改變唔到
依加都只會同我講要有野 會有野好耐
我連初初拖手都唔識 佢教我拖 點習慣
我認為識到個好女仔 佢又唔係當我兵
我好開心嫁 佢又對我 噓寒問暖 又緊張我
到頭來 好似得我緊張咁
我好難放棄依段感情

俾兩車屎佢

搞到佢去做兵

關我咩事 一上黎就見到佢叫呵呵娘親

入哂你數

好醜惡啊

仆街32f

你ex都係咁

你係賤人

連公公都話你係仆街 你一定係大仆街

連公公都幫佢地

是咪男仔朋友
你同佢慢慢解釋下 話真係要返工 好忙 好攰

我相信公公係幫事實 你係衰人

你ex都係好醜惡

係！唔同佢癲

咩事

女 我冇男性朋友

感情唔係成正比架 睇開啲

但3日就咁，3個月內明明都係最sweet既蜜月期黎

你體諒下佢 慢慢黎 試下從佢角度出發 諗下點解佢咁發大脾氣
係咪想你抽少少時間陪佢shopping咁啊？

我都想個ex會咁諗

以前我都有個女仔fd係咁，煩到pk

明明就係佢癲 我俾人屈啊

相愛過 點樣做朋友 朋友都唔係啊

你同佢講返你都好多嘢做 好對唔住啊咁樣 我唔係有心架 我一得閒就會約你架啦咁樣

咁可唔可以等我返完工先

好明顯係我條女返工返到好辛苦 搵你出氣啦
硬食啦

32F 你大獲啦

難啲 佢個fd應該真係當啲fd隨傳隨到

換來嘅就係已讀不回 我可以點
我覺得我返工唔係錯 點解要講到好似我連工都唔可以返陪住你先係你個朋友咁

你同佢講 你：我約你XX(日子) YY(地點) 等啦 我到時同你慢慢行哂成個香港 唔好嬲豬啦

可能佢咁耐無見過你呢 無諗到你會暑假返工之類呢

你唔幫我 好失望

睇你人緣差到 無人幫你

今日推左朋友唔出街 又悶悶地

事實擺在眼前啊36F

sorry啊食屎姐

很久沒見

突然間好想搵個ex傾下計

又變左36F

我都想啊 但我想連踩幾日10幾個鐘之後訓返一日先 得唔得呀BB

得

唔好

總會有報應

你帶佢去做兵 你該當何罪

你多D關心 佢需要 佢可能缺乏咗份安全感
人在外地 冇依冇靠 盡量約佢出來
你返工未同佢講 同佢講 我返工有閑時 未同佢講幾句
當大家都離佢以去 你更應該小心關心佢

連朋友都唔體諒我

慢慢黎 有病佢都唔想

我日日都有上水喎

傾佢老母咩

Yo

見唔到你

你要坐監

嘻嘻 i am back
成日都好肚餓 我變番以前咁食唔停

咁岩你係到我落左水

唔同你癲了
佢自願做兵㗎

好撚柒攰 終於返到 沖涼先

試下慢慢黎啦 或者你諗下 如果有病個個係你 你會想人地點樣對你
可能佢真係好想見你呢

係 唔岩時間

好

係你帶埋佢 仲狡辯
你自己講 你係咪自願？！

你硬食啦 解釋都無用

我明...我都付出咗好多 但佢一啲都睇唔到 有時都懷疑自己係咪做得唔好 但諗深一層 其實你已經做哂你要做嘅嘢 佢睇唔睇到就算啦

我唔係自願架 我都無入伍

真係好辛苦....要等佢明白 你依家係咁同你傾佢都唔會聽 只係堅持己見

我笑下咋

笑撚死

搞到好似巴士名咁

叫咗食屎哥唔好癲啦

琴日明明飲到醉一醉 但個腦自動係咁諗起佢

唔好傾 佢根本唔想理你

你癲先

諗我地

笑死 佢好慘

無人幫佢

係你啊 唔好屈我

我幫佢

其實係公公癲先

無用啦 你連佢個名都叫錯

佢要同既 你搵佢都可以一齊㗎啦
唯有睇下佢最後點諗

都話有正義存在㗎啦 事主都話係你癲先

好似係 公公無啦啦話要做呵呵大將軍

我叫錯一次

其實冇辦法嬲一個自己愛嘅人

公公癲先架

娘娘

出現了

返到屋企

公公唔好癲啦

你個將軍啊

呵呵都無話要收佢做將軍

明明食屎仔話填FORM 入伍...

你地幾耐

無囉

唔洗收啦 自動默認

明明係公公入伍先

講夠未

益左呵呵

好正常 因為佢咁對你

唔識做數就走啦

又呢句

年半 但係真係有認真諗過之後點行 點知佢竟然係提出分手嗰個

識哄娘娘咪得

高招

太監做既野我都識做

例如呢

唔好理佢地啦 我教你數算啦 佢地兩個淨係想做將軍

你食撚左屎未？
睇你就知你想直升做男朋友啦

揼骨, 講是非, 談心

新人

打柒佢

我都想要

HIHI 歡迎

圍打佢 公公我地聯手

你唔係娘娘

你又偏心

忍左好耐啦我

你打先 讓你

唱歌先啦你

我淨係會唱俾我條女聽

仲偏心

好過你 周圍唱俾絲打聽 就係唔唱俾有棍聽

係咁架啦, 太GAY 啦

踩場

你做將軍啦

歌呢

踩WHAT

同你鬥唱

做緊啦

不了, 我廢

你問下呵呵想唔想同兩個癲佬講野

幾時升職

最唔想同你講野

成世將軍都值得

你誠信破產了

咁慘

今日睇到小喬ig 令我好心酸

給愛的人
我喜歡你義無反顧地
我喜歡你無可取代地
我喜歡你是由你踏入的第一步開始
對不起我真的很喜歡你

唔信你自己爬post 尋晚個個 我真係無話填form

事主同公公都出黎話你啦

唔開心，心儀對象揀左第二個，
但前幾日重同我flirt緊
其實自己都估到佢冇意思，係我係度ff
藍絲

屌你 你食屎

之後就走左去睇瑪加烈與大衛

今日肚生蟲 食極都唔飽

院友同志

係咁, 未一齊無責任

增肥

好睇

食咩正野......

食埋我個份

你岩，我都係自我收皮算

回收巴hi
唔做院友了 佢個心已經變左 我要變得更好 令佢後悔當初做過既決定

做咩舉我中指

你要小心身體

lunch食壽司
岩岩食左兩人份意粉但依家仲想食野
我個黑洞又開返

我係咁廢 辛苦少少就咁
依家聲都變撚埋
唔緊要好快完架啦

好事 瘋狂食野啦

肥絲...?

無

變美極溝公公

重口味

我都沖完喇

我地而家相見喇

你eq好低 俾人篤爆就忍唔到啲脾氣

我返咗工兩日你就對我變咗

好咁佢又走？ 其實佢係感激你為佢做咁多嘢 但可惜對你已經冇咗愛

快啲沖涼吹完頭早啲訓啦

屌你對奶 做咩話佢

等緊人同我打機

狂食好撚爽
但其實腸胃炎未好返

你最愛

仲包住個頭玩緊手機

我都見到

唔洗返工咩

無 我向36F舉中指咋

聽日番

正啊

本身冇事，後來係班fd口中先知佢target唔係我
又down左down咁
不過我之前再約佢都扯開話我都係算鳩數

32F抵俾人鬧

今日off？

唔知佢幾時番呢

月球巴點解同我一樣

32F真係衰仔

係呀 今朝番學呀嘛

咁要抽身啦 好彩佢冇同你一齊咋

其實我只係見過佢兩次，就已經沉沉地

點發現

火上加油 想拆散我同屎屎

有學返 返咩

公公真係識見風轉舵

佢一定會有報應 佢點樣對人 將來嗰個都會點對佢。 佢錯失咗一個對佢咁真心嘅人 佢好難先會再搵到

趁早抽身, 呢D都養唔熟

快啲搵食屎姐啦

大學呀

返咩

屎屎 唔好嬲啦

個個都咁勁

識仔仔

大佬, 我醒目仔來

岩岩答左 嘻

我都覺直覺係好準

無仔仔呀 仔仔唔鍾意我

我係垃圾黎

大學咁多仔仔 總有人鐘意你

又扮

你同我食晒全世界嘅屎都唔夠
帶佢去做兵 仲想拆散我地
你真係好衰

佢唔洗返學都大把

我進修咋 番完就放學

我係符碌碌入去

正PK

邊個話架

係囉 屎屎 唔好嬲 最衰都係32F

我欣賞你肯講句公道說話

我話既

我鍾意既唔鍾意我

好扮

你好多艷遇

前排先話有人溝

你又加多腳

我求合格

無呀 有d都廢事講咁多野

扮冇仔仔鍾意

你睇下你啲人緣幾差
個個都想睇你仆街呀

唔鍾意呀大佬

係囉 硬食啦

有人溝又點 我唔鍾意嘅你不如唔好溝

都唔會拍拖

我等緊果個人同我打機

講得岩呀

唔好理佢地姐32F

36F係壞巴士
你個嘢壞咗啊

人就係咁 對自己有興趣嗰啲自己唔鍾意........

其實我要求一d都唔高 唉

娘娘幫32F

成日都話人就係犯賤 鍾意追求一啲追求唔到嘅嘢

直覺食屎姐同黑貓都係女神級

唉....咪係

我都覺

正常 佢講事實

其實肥絲來, 我就女神級

佢好慘 冇人幫

咁總有大家鍾意既時候既

退伍啦

咁我幫邊一邊好?

你自己諗

佢就真係女神級 我就係一個

呵呵 你最明白事理

幫我

係就唔會俾人飛

你自己睇路啦

你個嘢壞咗啊

你成日想拆散我同屎屎 唔抵得我同佢放閃

我唔係 無人咁叫我架

我係32F

你條路爛咗啊

你係36F

聽到未啊 公公你條路爛左啦

屎屎 你做咩

你屎忽都就黎爛

話緊你呀36F

其實兩邊都係我敵人

你班友食撚左屎未啊！

推得咁快既今日

除左成年前分手後冇試過咁唔開心

黑心怪

食屎姐強勢回歸嘛!!!!

做咩問我BB食咗屎未？你就真係食撚咗屎未？

其實我就嚟要吹頭瞓覺

屎屎

可能佢同另一個人仲開心呢
我有時都會咁諗 都係唔好自視過高了

日日都咁快

快D訓 聽日返工努力

訓啦, 聽日又返?

開POST...........

佢鍾意公廁我都無計

我食左兩打，你呢？

果然係太監

你死喇 咁話公公

我吹完頭等人 嘻

公公有劍嫁

公公自己講㗎

咁講野

咪係 你個嘢壞咗啊

唔關事 女神都會俾人飛

仲有幾日

笑死

灰

對

你係老母

無人幫我㗎啦呵呵 得你肯幫我

食左32F未